Virtual Youtubers討論區（345）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

推

哇 估唔到會聽到呢首

又uverworld想撼團長？

老師聽落起碼仲有得救
團長...

享受

Noel Ch. 白銀ノエル
UVERworld！！

團長已經脫離T0
唔需要救了

仲要童貞YT針對老師MEL個1.0皮
對奶唔撚出得黎

Choco睇落好似有救
救唔救到要睇佢自己

幾時到團長？

我船世一

講開會計妹，好似最近佢個fb有啲古怪

完左啦

新po流明

我地杏已經有黃上
熱狗死撚開

風評被害...

團長：lakalakala

希望老師可以上返一線

團長應援

上個po講到熱狗V 講多兩句
佢哋搞個契機極on 9
嗰陣佢哋講龍心事件咪入去聽下
咁多年都冇變過 見有花生就講
功課又做唔足 一知半解咁
跟住見到啲V設定極誇張又三千歳又龍咁
嘩一定好有搞頭不如搞囉咁樣

CHOCO自己有去學唱歌
已經救左好多了
團長係連老師都唔肯教佢

至少towa唱佢地啲歌唔錯

高手都係惺惺相惜

老師唱歌起碼係歌
團長係朗讀

V界容不下兩個黃上

團長幾時同老師collab
一齊唱歌

其實唔差

佢地肯放上YT播既話
我都想知熱狗真同接有幾多

兔話今日二回行動，而家影都冇

167

獨輪車開起來

傳教+留名

金髮加露肉多似裸體 真係垃圾AI

團長.mp3

朗讀dreamer

同男友扑野中

完全感覺Dreamer

人哋意思係執兩劑

完全朗讀

叫埋團長一齊唱呀嘛

又遲了

二期第一個銀盾

老師放送事故

拉米都係咁，唔同嘅係佢衰個background color

團長幾時collab

今日歌回接力個個都勁可愛 搞乜鬼
想呃人入會

Delay硬

過鐘lu

會超時喎

得一分鐘

一向都係識少少就扮到好熟架啦

老師..

【歌ってみた】鳳仙花(haruno) covered by 園部マヤ

【オリジナルMV】聖夜撲滅超絶推奨団/ちゅうとろP Cover by #依音伽音【歌ってみた】

【高音質】好き！雪！本気マジック【歌って踊ってみた】covered by サクラメイ

【新人Vtuber】初めての恋が終わる時 歌ってみた【昏內べあ】

【香坂美充】廃都アトリエスタにて / 歌ってみた

【歌ってみた】夜に駆ける / YOASOBI【神月天/cover】

KING/雪城眞尋【歌ってみた】

老師lag機?

敗走

直接唔唱叫人去subaru度

岩岩先放工

老師唔唱

箱推啦

團長不戰而勝

Choco做乜9

唔唱喇

知夠鐘即停 好老師

咁都得

扑野冇問題，記住開台就得

淆底
想挑戰團長成名曲

團長係風格嚟
希望佢keep 住

二期之絆

miko 4動

拖字訣

我想聽呀

486遲到

多左個百位

似係俾老師fake起左

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(似乎會走數)

中之人

subaru係咪expect老師唱埋
結果老師直接放棄

原本486一定係睇緊老師 點知比佢陰咗一獲

發覺團長,老師,會長 呢幾個本身對自己唱歌冇自信個d
而家都接受左唱歌底邊呢個事實令到歌回唱得放左 咁樣反而覺得好正

冇人諗過老師直接唔唱

老師以為1小時

上個post講到等會計妹開live，我怕你等唔到，佢啲fb 好似講到要退V轉真人代言咁

聖誕願望

如果會長今日都有份參加就正

到時成班熱狗飯衝入黎呢度霸鳩你地盤呀

會長非公式開場

暫時最高同接係russia

佢係今日第0個
join唔到所以開始前唱左

今朝已經唱左 最早係會長同haachama唱

坂神蟬丸×夢羽九 Prime Number

【Arrange&Cover】僕らの生義は / 渚乃奏 feat.丸三角シカク【小宵 & Ci [from BOOGEY VOXX] 】

【オリジナル楽曲】みなづきに灼ける【Vo：小宵 / Lyrics：アンネリリーゼ / Music：アマクサナナシ】

【歌ってみた】ReoNa ₋ Till the End / vsinger室町ナナcover 【ソードアートオンライン 10周年テーマ・ソング】

思想犯 / ヨルシカ 📢 cover by アラン（memex）

【歌ってみた】ガチの1発録り！ YOASOBI/夜に駆ける Covered by ROA

睇來你今日好遲先起身

同今朝講holometh 班柒頭中國人一樣
成班真心

鴨

歌回變左第二個人

鴨單推神父呢

一開場有20k
應該最後有機30k

鴨唱歌一直都係咁

我多口講吓㗎咋
我道歉
求你哋千祈唔好貼圖

又2萬
頭先冇聽老師班人走寳

發覺今日全部人勁清楚

我都係多口講吓姐

俄羅斯 祭 老師 鴨

同希治閣條共碩片一樣，唔熟好難講中POINT，
BTW條片下面留言先正，都唔知係HOLO黑定新虫獄人

又唱

BINGO

486 loki

今日耳仔真係好唔得閒，一邊聽班女唱歌，一邊睇music station ，陣間又有初號機台

其實水澄幾時會出？講左好耐

Loki

we don't talk about hotdog no more here

12月31

妄想感傷代償連盟/DECO*27【歌ってみた】【シノ】#眼圧歌姫

蜜月アン・ドゥ・トロワ / Honey Moon Un Deux Trois Cover:焔魔るり

POP/STARS (K/DA) cover by 奏みみ × 江戸レナ EdoLena

♪All I Want For Christmas Is You/高峰伊織×江戸レナ×イトイ(Cover)

【歌ってみた】アトラクトライト / covered by 幸祜

【歌ってみた】Last Christmas / Coverd by 凛々咲【Wham!】

まきびとひつじをーThe First Noelー【Kazamiya Matsuri】

【歌ってみた】かまってちょーだい／天輝おこめ×はかりかんな

Snow halation - μ's ( Cover ) / VESPERBELL カスカ

2021年12月末出道予定

好似係

Oh 🥰

797

スバル

隻藍天使，台仔好似好推

roboco本身已經係底邊
仲要俾阿潤撞

冇支那仔就推

就快
轉埋個彎就出道

天使不了

holometh又咩事
今朝無跟

話時話船長會唔會比人ban

神父反熱第一人
雖然最近唔上水

我係咪wow咗

就快出道 = 1年後

咩嚟？
高質嘅P家？

其實而家有好多港V，又有好多停左，水澄而家出有冇困難呢？

宜家學英文好過啦

係
等輝蛇

差啲BINGO炎

炎 Cancel
差啲中

本音

紫羅蘭

雖然推左スバルーナ咁耐但仲未入會然
係時候入了

牙鴨

飲歌

26k

狂刷sincerely 好彩

大灣區投資講座

到底點解講野同唱可以差咁遠

tb鴨Keep住都好多人

獨輪車入門

咁先有反差
之前第一次聽鴨歌回嗰陣我都認唔出

等鴨cover Will同未来のひとへ

今晚8點HACHI

係好多，好多又真係幾妖

jaga

佢講野專登用鴨音 以前佢用本音人氣好差

twitter diu lei lo mo

沈ching

個理由ON9到呢

subaru真係算holo裡面比較似idol個批
上次演唱會真係好勁

Freeze

每次聽Sincerely都覺得依首歌真係首好歌

なんなのら～？你入左邊d會然

TAMA難得唔撞

跳舞idol move

以前人氣好差點睇都係皮既原因

我仲諗緊咩係妖孽

劇場版果兩首仲正

點講呢
我覺得佢本音好聽
但冇乜特色
普通嘅Ｖ咁上下
鴨音反而吸引我

但塊皮好夾佢喎

白上フブキ@推しにデュフる狐
77.7K Tweets

以為PADORU

PADORU PADORU~

得返3分鐘所以Jingle Bell 收尾

又真係幾弱智

今年佢真係多災多難

又跳得又唱得

係邊到見過

又Jingle bell
今日會有幾多次

牙根延會然？

subaru subaru~

算少啦

母豬

過左今日應該好多人真係入哂D會員

佢reddit meme review有過呢個meme
話en 係holomyth
佢地兩個就係holometh

metoo
因為佢嘅鴨音先開始留意多咗佢

好奇怪，但係最近有一兩個我都幾鍾意，可惜冇live

係咪好傻 mode

asacoco搞左成年咁濟啦喎

tama今晚同男朋友撞

港然youtube p先係阿根廷人

鴨鴨GBF獨市值得更多

個meme既原意係en1叫holomyth
En0叫holometh, 玩食字

係喎 記得啦

珍 俾V緊係俾多少少 俾youtuber就免了

一黎就炎

炎

佢條仔咪即係連v女婿？

有嗰專翻譯嘅鬼佬channel 幫486吸唔少fans

又中

今日張bingo紙又+1

RBC同Rushia

頂想轉台

張紙依家中咗幾多

YouTuber俾$4算

drunk

未訓醒未開聲?

邊個轉台邊個就係鬼

MIO沒有輸

13,128 人正在觀看

RBC 得返1半都冇 這就是溫暖大家庭嗎

把聲搞咩

開場就bingo

把聲咩事

RBC個口jm9

ROBOCO係咪尋晚扑野扑到聲都沙埋

之前好似同空媽飲太多?
空媽把聲都好似麻麻

係咪岩岩訓醒

rbc真底邊

好似冇咩氣咁嘅

rbc 要人

哭腔

Rushia得3k人

咁樣好難喎

點解大家咁落力推

好慘
想轉RUSHIA但又唔忍心

推人去死呢啲嘢個個都鍾意做

RBC - 14,120 人正在觀看
るしあ - 3,580 人正在觀看

RBC仲未輸

rbc個口有啲怪

抵啦

陣間就會調轉

14k

死左好多個

RBC個口做乜撚野

分走咗

佢好喘

屌, 又係諗埋哂啲低 B 嘢
就好似小學雞講痴線會俾同學話
「啊...你講粗口, 我要話畀老師知」

wtm起身了

界票

人有兩隻耳

平時見你地踩鬼都冇乜嘢
但一睇到呢張我大笑左

個口張到好大

Subaru 27k 左右?
唔見左成10k

佢男友都幾勁

15k

YT覺得你得你隻耳

RBC - 15,695 人正在觀看
るしあ - 4,492 人正在觀看

開台5分鐘，仲lead緊10K

一隻耳

rushia失去了一切

Rushia人開始多
Rushia話尋晚玩得太癲一起身身體超攰
依家好有精神但係身體攰

朝5晚9 again

唔撚係掛.jpg

男友好橙六小時無得扑

嚇撚死...

耳有兩隻
耳膜一陣就得返一塊

咁就唔好今日撞喇

Rushia唱涼宮春日

rbc

收少咁多錢一日
你比牙?

幾個月前鴨話要復興holo ser果陣有搵佢入ser玩
下一次再玩就已經係三家姐捉佢入終界

今日rbc唔係好得
我都係走先

佢差3k人
打算今日過80萬

RBC in a nutshell

一早講咗可以撞，唔通其他人全日唔開台咩

咁80萬係幾大件事既
利申啱啱投左minecraft

4P

開台10分鐘戰況
RBC - 16,218 人正在觀看
るしあ - 5,990 人正在觀看

10K差距開始收窄

仲有運動會

仲辛苦過團長

做緊菜唔得閒

咁收一收個寫法
講到咁攰就休息下喇

明明rbc平時好好

RBC今日到底做咩事

16,212 人正在觀看
6,246 人正在觀看

10K差距失守

rbc好正

有種去撞船長，撞個底邊好威威

仲諗住有人會話佢一邊唱一邊俾男友後入緊

今日機械人喉嚨睇嚟要落機油

觀眾揀既

RBC好似已經醉咗咁

...屌你仲要白日 RBC你SHOT撚左咩

毎個月畀咗 $250 去 holo v 度
水船露 ぺこみこ 會長 座長 スバル フェスティバルーナ
但我覺得仲有上升空間

發現依到啲人對RBC好唔友善
明明係好女仔黎

三期生唔敢撞

已經好多

bingo

天船 haachama

甩牙鉸

講到特登撞咁

開台15分鐘戰況
RBC - 16,271 人正在觀看
るしあ - 6,965 人正在觀看

差距再次收窄，差唔多得返9K差距

RBC D音都係上到
但點解把聲咁撚樣

社長等緊你支持

牙紫

冇話唔係
但佢好明顯醉左

如果holo全餐 一個月要幾錢？

冇睇開roboco
想問點解有時個嘴咁怪

稀有既フェスティバルーナ推

之後接mel同公主,真係要寫個慘字

雖然對唔住rbc,但依家我露咁落力開大技唱。

黎個同接數唔可以接受

唔知
平時冇

好似正常返

RBC咁既樣撐到去今晚?

るしあ唱YUI首good-bye days幾好聽

佢上高音把聲係冇問題
係低音唔知做乜鳩

唔同國家會員費唔同？
俾開4.99鎂
以為同twitch一樣公價

今晚有乜節目?

係

牙根延5蚊

醉酒Among Us

牙根廷50ARS

所以今次兩個都冇投
其實以兩日咁累預少台

一陣仲有貓嘅collab
夜晚仲有peko，星街，miko單獨開台

20分鐘
RBC - 16,062 人正在觀看
るしあ - 7,770 人正在觀看

準備失守8K差距

今晚among us無人講？

係淨係美斯國平啲
定係其他國家都有啲浮動
香港幾錢？

之前見過仆街仔send牙幣紅SC

蘿蔔子個口含緊咁

咁快醉定

香港25$

星街有咩

都係俾左錢喎

RBC連16K同接都冇埋
rushia就升到8K

雖然話....

10點咪撞nene

睇番我同你差唔多船露兔會長座長鴨祭公主星街

社長今晚都唔知有冇1萬
撞佢地among us

港幣同台幣俾都係大概25HKD
日圓美金加幣嗰D貴

牙根廷同俄佬最撚cheap

赤井心已經唔存在啦

計埋 AZki 嘅話, 齋本社已經 32+1 人
EN 5, ID 6
仲有 9 個孤兒仔

星街我記錯左尋晩

都多過五蚊少少唔。。。

漏左鬼

rushia唱たばこ

我覺得RBC沙沙地聲唱得好正wo

一定nene先
反正miss半個鐘冇所謂

大小姐collab

你真係開哂兩邊聲聽?

九十蚊send一個鐘
我二十五蚊send得兩分鐘公平咩

是

啲人係咪開始走去聽るしあ
RBC個台得返15.7K人

兩邊都開左但mute 左RBC

RBC台：10%
russia：70%

最平阿根廷
最貴好似英鎊
港紙25蚊
美金，加幣，澳紙，日圓都係31-37港紙之間

咁你可以spam牙根紅sc五次其實牙紅sc既用法係引其他人都課埋一份咋嘛

即係淨係jp $825/月
好似都入得過

對唔住囉

係HKD

窮撚

全餐 × 25 港女
盛惠 $1300

空媽無開會員

左右聲道

你有錢我唔會理你
冇咩錢就諗吓先

RBC - 15,811 人正在觀看
るしあ - 9,412 人正在觀看

mola mola

好中意tabaco
聽完番黎聽RBC

一個月一千蚊都唔洗就有齊咁多個會限同特別icon用 抵玩啦

係喎, 你哋前幾個 post 先提過嚟

RBC愈跌愈低

有錢人諗野係唔同啲

哪有錢

唔緊要 接棒啦

你唔會有時間玩

Round 2
Mel vs rushia

要人

鍾意聽哭腔唱歌嘅V可以留意下呢位

咁多個最唔抵係呀鬼 不過佢咁可愛就算數啦

好似冇乜聽佢唱過歌

cosplay mei sama
個髮型現實化幾核突

其實依啲邊有得計撞唔撞
遲下去到十幾期生邊個同你排時間
每個人唱首歌接下個？

聽真d roboco聲底真係幾好
同接唔應該得咁少
係塊皮累左佢

私底下唱仲多

Rushia唱天使live唱嘅ghost rule

快點來吸我

可愛大哂.gif

上次歌回都唔知幾多個月前

偶像服張2d長髮靚到

あわてんぼうのサンタクロース第幾次

Mel開台，round 2 開始
Mel - 12,307 人正在觀看
るしあ - 10,216 人正在觀看

ground pound

當當當

日本好似仲hit過蒸糕包

睇mel先

好似腦魔

你都幾忙下

支持Mel

sc二姐同holo真底層點比

趁RBc唱歌，走左去睇突擊莉莉

Mel唱歌好甜

唱到啪啪啪聲

mel就諗起早幾日同老師過夜訓醒發現冇著褲

るしあ唱緊乜鳩

今日係咪喉嚨狀態唔好今日聽左幾首真係唔係幾頂得順明明live好好

😮: RBC
🚑: 牙露

SNOW HALATION 第4次?

第3次

るしあ首Ghost rule

第4次喇

快快手幫rushia過800K sub放返10K同接出黎啦

Rushia -2000

今日聽得最多應該就sh

るしあ仲差2k
唱君の知らない物語

真係狀態唔好

過咗都會讀4個鐘sc

35 第一次
牙心 第二次
露 第三次
MEL 第四次

入咗會, 6個鐘前就聽咗

早啲瞓7點起身睇EN算

係咪可以cut個4人合唱版出黎?

Rushia呢首君の知らない物語好正

好似天使咁mixing?

整完用一次就唔會再用

岩岩老母入我房，然後見畫面上面個既Mei就講左句：「哇...個波大到就黎跌出黎..」
我聽完唔覺得尷尬，反而笑左出聲

佢一見到有人生草就會開始緊張就越多人生草就開始鳩唱
自卑撚特徵冇得救

wishing

如果見到舊模會點

終於入po

乜鬼

你傻架？
無野做

典解兩隻眼一樣色

我搵搵舊模睇下先，無咩印象

讀sc先係重點

舊模好似大d喎

就講左句：「哇...個波大到就黎跌出黎..」

轉返聽MEL

俾伯母睇下

睇得出

一開始整個個人低resolution, 我轉gif再低一下，d色變左質

諗起メル老母都好鐘意畫雷姆

好女仔

佢問點解咁大
呢個我唔識答了，我淨係係到狂笑

話說Bingo紙填成點?

有喱種唔會屌你睇喱啲野嘅老母真係好

好彩唔係睇先生團長會長

新型コロナの感染が再拡大している東京都を対象に来月11日まで、大規模イベントの人数制限の上限を「5000人」に戻す方針を明らかにした。既に販売したチケットのキャンセルは求めず、新規販売で上限を超えないよう主催者らに自粛を要請する。

俾埋團長佢睇啦

佢同watame對波係我覺得holo裡面最淫既兩對波
軟淋淋咁

我都覺得老母呢樣好好，唔干涉我私生活，只要唔犯法就由我

るしあ呢首LL好正
自己都好耐冇聽過

呢個我知呀，佢走開左啦，如果唔係我都禁埋比佢睇

不如俾rushia佢睇，睇下有咩反應?

公主要人

支持

蒸糕bell again！

蒸糕包

想聽公主唱CHU果首歌

佢走左去煮飯唔理我
下次佢入房個時再問下先
不過我估佢會問：「呢個男仔黎？但把聲咁似女仔既？」

神回予感

寒蟬

るしあ首首都咁正

真

路西法黎架

搵定團長同rushia嘅圖，到時問完rushia之後再問團長

蕉

呢個估唔到反應，記低先，有機會再試

大落選祭

megumegu fire！

Megumegu

ルーナルーナ☆ナイトフィーバー

戰鬥哥

又慢

完全唔跟拍子

露西法真係好正

比老師傳染?

runa runa night fever

上面兩個megumegu fire 咩事

luna搞乜

三個都好好聽

就斷氣

lunalunafire

唱緊乜9

好喘

Feel到就斷氣

d拍子好自由

今日最後一個歌姫

festivaluna 互相唱情歌

馬自立LINE ICON係星川

射SC

笑到癲 夏哥LINE ICON係星川

抽佢浮氣

我想推含撚了

笑死 好撚正

唱呢首
夏哥外遇

好投入

Merry Christmas LM

聖誕唱呢首真係應景

3D MV

阿潤差1k

1期生章魚燒party

休息個下真聲

8點出hina個首

一期生唔係有哈洽馬白上吹雪既咩

冇追po
琴晚kanacoco house off collab做咩private jor

頭痛呀

因為初號機隻手出咗鏡

應該show左隻手

終於有佢地自己個人既歌

咩咩君..

佢唱真係好有兒歌感

唔係兒歌黎架咩

捉鬼大師做到野

原來係咁
已經比人clip左

Ok u win

18:30 聖誕唱限定

JK組高質

Mel同Towa都在公主chat room

已cap
Boki了

哇

LUNA唱吹雪

Towa Ch. 常闇トワ
かわいいぞドエス姫

艦女人

加時

kancolle

兄貴 兄貴 兄貴と私

想知佢唱唔唱到個急口令PART

艦娘歌

全新演奏

會長壓軸出場

牙潤1k幾時完

吹雪

屌你老母
記得黃上真係唱過呢個version

艦C PTSD 發作

咁都捉到返嚟

個封面咁簡單

好似早兩日有人話公主同towa不仲

其實幾好聽

會長包頭尾

艦C幾時出動畫

今日係咪冇人唱imas

接牙水力

諗起出門就大破 屌你田中

叫個仆街田中搞好線上先啦

レロレロレロレロレロレロレロレロ

原來呢度有咁多提督

月姬啲frd

朗讀歌詞 又幾有歌劇FEEL

想聽牙潤railgun

Imas水尾了

有唔少現役 都有唔少退役

姉森竟然喺哩首歌度出現

現役

一唱吹雪就道中大破咗

認真，唸唔起imas有無聖誕歌

退役提督

18:50

19:00

竟係無NNAAAAAAAAYUKI?????????????????

可能要等下次

點會冇

imad係LL紅個時又係俾人嗌水尾

唔一定要聖誕歌架

towa一定有追連v po

都收貨啦
陣間又有姉森演出

聖誕節放呢條片好有惡意

幾時有人講

有 唔係p唔會識咁解
Snow Love同snow wings都聖誕feel

斷氣

唔係依到講
係巴哈個邊

已經唱到一舊舊

早兩日有人post條巴哈link出黎話咩公主有覆其他人quoted tweet冇覆towa
一定係不仲

一出場就斷氣

神
利申唔是蘿莉控

深夜尋晚

難得見到佢9000同接

其他人講緊野委員長你就ASMR

LIVE唔係錄音邊個會信

黎啦

黎料

唱m@sterpiece又比P燒，不了

你見佢跳幾下就咁

粉雪

又超音波?

燈到

正んな雪

又黎

唔好啦
我想聽呀

又粉雪

又玩高音版粉雪

會長1130開台

んなああああゆきいい

就係等依首

sup.

點解公主把聲好似D阿婆妹下妹下咁

んなああああ

我懷疑你玩野

想問下rbc平時唱歌係咪都好似頭先咁既聲
真心覺得好正

準備出事

唔係

都仲係799k

NAAAAAAAAAAAAAAAA

屌

仆街個SC DELAY左

如果公主再認真d唱呢首，一定會好好聽

你老母做雞?

冇氣啦冇氣啦

佢唔舒服所以咁既聲

冇睇開 係咪專登

聽幾句就正
聽曬幾首真係頂唔順

喺佢男朋友手上捉返隻鬼出嚟

對唔住 巴打

呢度啲人唔係Master就係提督

會唔會斷氣

冇咁hea?
唔識講

笑到肚好痛

唔知點解好想笑

死啦,覺得把唔舒服沙沙地既聲好正

超音波

多左勁多人

luna唱歌拉返4K人返黎
19,275 人正在觀看

【冒頭一部無料】 まりなす2nd Anniversary Live ”INFLATION STARS

爆玻璃

Hoball

Holo真水尾了

唱得好辛苦

臨尾入chrous果下あああああ真係畫龍點晴

點解要咁唱 聽到耳仔痛

一轉牙火就唱緊了

Flare 早左開?

阿火你飆到咁高

準時開

竟然咁多人未聽過公主粉雪
難以置信

公主一完先唱
應該係睇住公主果邊

好搶口

archive留到聽日架咋

who

要轉生去bilibili

屌佢老母啦
咁都忍得

禾日日天

開波

你都知大家對耳收左皮

公主真係話你知，唱功唔重要，重要既係就算用盡力氣都要表達出既果份情感。值得更多訂閱

LAMY神咁早就晚酌

我頭先先知原來花譜有開fanbox

晨*

Skip BLM

我日日聽

應該都差唔多80萬

成日jer住哂

公主表現算唔錯
俾阿潤撞都有19k

佢依家唔飲夜啲點醉

又蕉

會上癮

又攞咗把槍出嚟

牙潤80萬

Miko係咪可愛左

到啦

屌你咪無啦啦鳩叫

pubg
可以專心聽歌了

1場live,大家都對公主改觀

なのは

幾好聽

拆撚到

牙露80M了

pubg???

花譜同理芽講野好得意

牙潤？我一見80萬即刻除耳機

好耐冇見過人玩

你咁撚醒既

世一

唔認真聽分唔到邊個講緊野

rushia 世一

會唔會係你

阿火個chatroom真係清一色綠色咁濟

做得牙露fans就有爆耳仔既責任ok?

pubg
隻game好耐冇掂過

yes 佢live 嗰晚蕉完我就入左會

竟然又玩跳傘模擬器

覺得會爆耳仔既 冇資格睇潤

最多咪換耳

有19000

吹到咁行仲以為係ルーナ清

藍天使既成功,令梅媽多左人搵

好撚多會員

珍

佢以前就係打開PUBG

依家唔係話場場都一堆BOT咩?

睇得初號機一早買定耳膜備用

我邊有吹過公主

聽完公主
覺得阿火真係好好聽

今日換左三次耳膜喇
缺貨中

阿火係由低慢慢爬上嚟嘅好女仔

牙火唱歌把聲其實好甜

備用都用曬

唔可以咁比較嘅

初號機都唱CHU
首歌俾公主唱到出名

扮loli要剣持SC然後佢SC左120yen

如果佢唔係太黑仔

入唔到holo都要揾有畫holo嘅

牙火唱花に亡霊

整左容

牙潤好可愛

tama半個銀牌

係梅媽只識畫梅

火雞話en今晚11點個collab有重大發表
唔通係en出歌

唔好再2P色

冇之前咁派膠咁

全員移居日本

TAMA唔識用TAG

5色戰隊

好似係佢地一齊唱既歌，之前死神好似有提過

笑到仆街

陣間睇下死神直播會唔會有劇透

TAMA唔識痴家姐

比左12000sc

MOONA一家

自己講自己笑

比さくゆい嘲笑

唔是低炒巧唔慣

佢都係我同鄉喎.jpg

成家都好正

至少都叫分得出，但天使真係

Give a reason

Ame講過今晚Collab 唔係打機
不過無講做咩

35隻驚起動個吓cover

分別幾大下

真係gal game咁

得閒番姐
近排佢搬屋,2個LIVE

畫親都係果個樣 , 複製人

紅梅

身為一個GAL FANS
FANS想要嘅元素佢都應該想放晒落去

花譜同理芽講野太斯文 我好唔慣

完場個時順手講埋畢業

35隻gal game好似好正咁

自己同自己講野咁

12P色偵探戰隊

無18禁算咩GAL

成班天才小釣手

又有新關卡

牙火chat真係一片綠

唔識日文仲諗緊買唔買好

sor lo

唱埋啲例牌畢業歌

仲洗諗

買完就有動力學日文

隻GAME有得打名
仲唔一班人改做叫ぺこら

俺參上

冇得淨買game

同時視聴開始

犬夜叉濱崎步

好苦，要等到9點先有星街聽

學日文要開live上duolingo

牙火

皇女練車

犬夜叉

miko

獨角獸的呼喚

一聽到個BGM就哭左

聽日就正式比賽

唔知35有無份寫個故仔

刀也叫人block twitter/dislike/解sub sakuyu channel

真人真事改編

呢到真係越嚟越悶
成堆辣殺唔識釣又格硬要釣
出到黎尷尬到

睇你表演

こちら、幸福安心委員会です。- うたたP [cover] / BOOGEY VOXX

將35P改做ぺこら就完美

俾完12000SC即刻比人嘲笑

開名啦

牙火句英文 講得幾順

呀火提早交台

到船長

唐可可

人氣最高

346

miko吊人癮

昭和聖誕歌回?

試玩版完左
完整版一分鐘之後就出

牙火比公務員仲早收工

有冇人會買
PS 會買

試玩3分鐘內容都無

吊到me
要買了

應該會

有得扑就買

船長飲歌

琴日一出已經買左

FGO電影有 VTUBER廣告

35隻GALGAME之前買咗嘅可以down了

買完佢係會比條link download？

冇得散買game

陣間返

講明short story
完整版應該得15分鐘

Booth死ser
retry later

肯定買

好似全年齡向

春猿火同情緒

Bad

春猿火同世界講野又係好斯文

咁岩睇到當係支持下

BOOTH個DOWNLOAD制爆炸左down唔到

35係咪要攻略自已

【初投稿】ルマ cover 仮ちゃん

食完飯光速開番聲 AHOY！！

zip檔 233MB
35全語音都咁細

unzip完應該630MB

隻game得400幾mb

船長唱會長飲歌專登skip boy meets girl

下面成排reply 都係unsub刀也

唔係喎，booth改左description，unzip完應該得300MB

300mb有聲

點解我解壓完都係253MB

船長

船長扮pekora

我估姐

有幾張Block埋

miko.ch deleted

今次好聽過上次個首

咁喱首的確係兔飲歌

觀眾:聽緊とこまち既歌 兩位可唔可以靜啲

Sekai ichi

Last Christmas

畫面有得照抄都串錯Dreamer

春猿火塊皮真係睇極都唔慣

草

Dreamr

想睇佢地28號join果個livevma2020
但我唔想裝果個app
唔知有冇得重播...

船長唱歌真係好正

其實佢一早打錯咗

T1

牙床

其實只要換唇色就會好睇好多

船長真係有種吸引力

要咩app?

last christmas

10000羊

係
禾第一個入member嘅係船長
第二個係牙火

唔zoom近我接受到

船長係一線頭中定尾？

希望比百鬼歌回比我做聖誕禮物

wowed

AGGER

頭

唔好計

31,440 人正在觀看

講真我唔係好想要個箱
冇位擺

我淨係想要game